Já jsem se stavala do 7:30 min potom se připravila do školy. potom řekl april ale na konec neřekly to. Večer bělala jsem piano. Potom naš vyzvedle kamarad od Maminky. Jsem se vykladaly moc zaimavy habanky. Potom kamarad od maminky naš kopil bonbony. Pak jsem šla do parku. i sami tak jsme jedli a raly. Potom uložila jsem Klary já a Leo jsme rali na karty. Tak maminka přisla tak jsme šli do postely.
